太古文宣手足入一入黎

你地呢 set 圖可唔可以 share 俾大家 ?

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

中產地區啲文宣原來咁國際化

哇 真係未見過

班黑警睇唔睇得明

有冇太古手足?
文宣要國際化架！